Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 8,67%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 19	Zawiera 6,33%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 19	Zawiera 6,33%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 4,67%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 4%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 5%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 4,33%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 5%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 7,33%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 3%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 5%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 2%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 3,33%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 4%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 3,33%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 3,33%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 3,67%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 27	Zawiera 9%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 7%
Minimum = 2%
Maximum = 9%
Różnica = 7%
Średnia = 5%
